屌你老母媽咪麵可唔可以唔好掂到美股

成個市跌緊
俾你燈一燈就升一大節
燈都唔緊要 唔好燈着我啊

輸到甩褲

賭仔姓瀨

佢put Tesla喎但係

垃圾

你on姐 尋日派錢 有錢都唔識執

你同佢同船玩tsla put？